[求救] SSD 外置 HDD 電腦認唔到

幫朋友問：

是咁的， Windows 7 插新既 SSD 外置 HDD
一開波 Windows 都仲識跳個框出黎話搵到個 HDD
準備搬 file 之制個 HDD 消失左。

我起初以為壞，拎左去舖頭度想換
佢插落佢電腦度係 work 有彈到介面出黎

總之插自己部電腦都唔得
我試過插電源線同埋插 Router, 隻 HDD 都識著燈架！
係電腦度唔識...
試左 reset USB root Hub 之類的都係無反應

跪求神手巴絲打救

求神手

求支援

換個port插
直接插老母板背後試下先 其他可能供唔夠電/死port

試過哂所有 USB 頭位都係唔得
明明插緊 keyboard 用得好地地既都試過唔 work
謝謝你回應

謝謝幫推

this pc->manage->disk management
see if u can see yr HDD

無呀
係部電腦連認個 USB 插入去果下 鄧燈 都無 謝謝幫推

輕輕一推

人哋認得出嚟你認唔到
似係#5講嘅一樣唔夠電多啲......

一開波我都連到架！
係唔知而家點解部電腦好抗拒插依個 USB 咁
其他所有 USB 都拔哂唯獨得佢單插住都唔得

有無高見呀

算啦我幫你推
樓主加油

唔該哂
不過真係無計呀，個個 USB 頭都試過
USB 頭插乜都得，係插依舊野無反應
插 Router 都 detect 到，但係電腦無 求救

再推一次

推推

ssd牌子，型號？

Samsung T5 SSD 500GB

電腦記住左個位，蚊出來reboot,開機插另一個位試試

已試
一樣唔得
無插任何野先開機
再插都係無反應

謝謝大家回 po

冇乜頭緒
如果唔太需要佢入邊內置啲程式
試下用第二部電腦格式化佢做ntfs

手頭上無第二部電腦呀
直覺上係覺得部電腦 config 左 D 唔知咩 19 野
搞到而家點插親都無反應